%% Last modified: <colle12.tex modifié par  Guillaume CONNAN le vendredi 15 janvier 2021 à 20h 07min 47s>


\documentclass[12pt,a4paper,svgnames, euler]{article}
\usepackage{etex}
% \usepackage{fontspec}
\usepackage[utf8x]{preambuleTrm}
\usepackage{yfonts}

\ifpdf \DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{} \fi

\usepackage{multido}

\usepackage{enumitem}
\usepackage{picins}
\usepackage{numprint}


\renewcommand{\theenumi}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\arabic{enumi}}
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi.}

\renewcommand{\theenumii}{\roman{enumii}}
\renewcommand{\labelenumii}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\theenumii.}
 


\usepackage{textcomp}
\usepackage{ mathtools,xlop,longtable}

\hypersetup{
  pdftitle={Colles maths Externat}, % itle
}
\newcommand{\triangleup}{\Delta}

\newcommand\nor{\downarrow}
\newcommand\nand{\uparrow}


\graphicspath{{/home/moi/IUT/Figures/}{/home/moi/VISA_III/figures_visa/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2006_7/}{/home/moi/Figures/Arbres_Graphes/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Lycee/Informatique/XCAS/2008_9/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2008_9/}{/home/moi/IUT/Thierry/Conversions/}{/home/moi/Photos/informathix/}{/home/moi/Lycee/Informatique/PafAlgo/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Biocam/robot/}{/home/moi/Biocam/CoursIni3d/}{/home/moi/Biocam/central/figures/}{/home/moi/Biocam/central/}{/home/moi/IUT/INFO2/Images/}{/home/moi/IUT/INFO2/2011_12/graphes/}{/home/moi/IUT/INFO1/CM1/}{/home/moi/Figures/figuresTS/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Alice/figures3/}{/home/moi/Alice/figures3/newcourbes/}{/home/moi/Alice/figures/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Lycee/TS/}{/home/moi/Lycee/TS/2009_10/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Figures/figuresTS/newcourbes/}{/home/moi/Figures/FigEspace/}{/home/moi/PROG/HASKELL/FLOAT/}{/home/moi/LYCEE/LIL/4e/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/fonctions/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/suites/suites1es/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/trigo/}{/home/moi/Photos/Maths/CAPTURES_TI/Suites/}{/home/moi/LYCEE/FIGURES/}{/home/moi/LYCEE/MPS/2018_19/TPtemp/}}

\pagestyle{empty}


\title{Programme de colle \no 12}

\author{ECS-1} %Guillaume \textsc{Connan} }

\date{Semaine du 18 au 22 janvier 2021}





%\coverillustration{\includegraphics[width=13.5cm]{./small/deteste}}


\usepackage{bold-extra}


%\includeonly{hommage,iut_intro,ens_rel,logic,caml_guide}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\headheight}{23pt}




\usepackage[margin=1.5cm,bottom=1.5cm,top=0cm]{geometry}







 \usepackage[boldsans]{ccfonts}
 \usepackage{eucal}
% \usepackage{eufrak}
 \usepackage{eulervm}

\DeclareFontSeriesDefault[rm]{bf}{sbc}





% \usepackage{ccfonts}
% \usepackage{eucal}
% \usepackage{eufrak}
% \usepackage{eulervm}


\begin{document}

\maketitle

\pagestyle{empty}


\section{Cours}



\subsection{Dérivation}

Dérivabilité  en un  point. Tangente.  Dérivée d'une  somme, d'un  produit, d'un
quotient.    Dérivabilité   et    continuité.    Différents    types   de    non
dérivabilité. Approximation affine. Dérivation  sur un intervalle. Dérivée d'une
composée.  Dérivées  usuelles. Dérivée  de  la  réciproque. Fonction  de  classe
$\mathscr  C^1$.  Dérivée et  extremum  local.  Théorème  de Rolle.  Égalité  et
inégalités des accroissements finis. Dérivation et variations. Fonction Arctan.

\subsection{Intégration}

Primitives -  Intégrale d'une fonction  continue sur I, d'une  fonction continue
par morceaux -  Relation de Chasles - Positivité -  Croissance - Intégrale nulle
d'une fonction continue et positive -  Inégalité triangulaire - Valeur moyenne -
Fonction définie par une intégrale - Intégration par parties.


\section{Questions de cours}

Toute colle commence par une question de cours choisie parmi:

\begin{itemize}

\item Théorème de Rolle.
\item Égalité des accroissements finis.
\item Inégalité des accoissements finis v1, v2.
\item Étude de Arctan.
\item Positivité de l'intégrale.
\item Inégalité triangulaire.
\item Inégalité de la moyenne (2 démonstrations).
\end{itemize}


\paragraph{Prochain programme: } Intégration.

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-command-extra-options: "-shell-escape"
%%% End:
